發覺武漢肺炎 已經係武漢消失

所有支那新聞已經轉做打飛機mode

全部係屋企，冇人感染唔出奇

武漢死清光啦

後清帝國

外媒趕走曬 + 斷網

可能武漢已經全面斷網，消息完全隔絕

你唔覺已經冇晒武漢嘅消息？

係武漢消失咗

點解咁好死肯放香港人走？
因為有野想做

自從早幾日 支那唔知嚴控網絡乜鳩之後
真係已經完全冇哂
支那全部野都係好消息

有線位記者點？

都有啲流言話雜種想整個核彈幫武漢消毒
本身都覺得好誇張唔信...

中或最贏，人無貶基
佢喜啦

至今仍在武漢的有線中國組記者 擬後天乘搭包機返港

困係酒店 冇得出去

武漢已經唔存在
武漢肺炎係假新聞
中國成功消滅美國肺炎